\page

% STYLES POUR INFOS PRATIQUES %
    \setupindenting[no] 

    \definestartstop[fr][
        before={
            \blank[nowhite]\noindentation\startalignment[middle]\setupbodyfont[umepgothicrings, 8pt]FR\stopalignment
            \setupbodyfont[umepgothicbalsa, 8pt]
        },
    ]
    \setuphead[title][
        align={nothyphenated, verytolerant, center},
        aligntitle=float,
        style=\tf,
        before={\blank[medium]},
        after=\nowhitespace,
        ]
    \setupheadertexts
        [Infos pratiques]       [{\pagenumber}]     
        [Praktische info]     [{\pagenumber}]     
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\startcolumns[n=2]
\startfr
\title{\bold{Infos pratiques}}
\crlf

La Balsamine\crlf
Avenue Félix Marchal 1\crlf 
1030 Bruxelles
\crlf

Parking et baby-sitting en collaboration avec la Ligue des familles.

\title{\bold{Tarifs}}
\crlf

Prix des places pendant le Festival Genèse:

Tarif unique: 6 euros

PASS Genèse: 25 euros (valable pour l’ensemble du festival)

\stopfr
\column
\startnl

\title{\bold{Praktische info}}
\crlf

La Balsamine\crlf
Félix Marchallaan 1\crlf
1030 Brussel
\crlf

Parking en baby-sitting in samenwerking met Ligue des familles.

\title{\bold{Tarief}}
\crlf

Tarief gedurende het Openingsfestival Genesis:

Eén prijs: 6 euros

PASS Genesis: 25 euros (voor het hele festival)


\stopnl
\page
\startfr

\title{\bold{Réservations}}
\crlf

Via notre site internet \underline{www.balsamine.be} ou notre adresse e-mail
{\underline reservation@balsamine.be}.

Au 02 735 64 68, du lundi au vendredi de 14h à 18h. En dehors de ces heures et le
week-end, un répondeur prend vos réservations 24h/24.



\stopfr
\column
\startnl
\title{\bold{Reserveren}}
\crlf

Via onze website \underline{www.balsamine.be} of via ons mailadres \underline{reservation@balsamine.be}.

Op 02 735 64 68, van maandag tot vrijdag van 14u tot 18u. Buiten deze uren en tijdens
weekends kan u reservaties doorgeven op het antwoordapparaat 24u/24u.

\stopnl
\page
\startfr

\title{\bold{Bar et restauration}}
\crlf

Le bar est ouvert à 19h chaque jour de représentation, sauf le 19
septembre 2011, ouverture du bar dès 18h. Une restauration est
prévue pour les petites et grandes faims.

Le buffet est à 12 euros (en prévente, nous offrons une consommation
gratuite).



\stopfr
\column
\startnl

\title{\bold{Bar en food}}
\crlf

De bar opent tijdens elke voorstelling vanaf 19u, behalve op 19
september: 18u. Kleine en grote maaltijden zijn mogelijk.

Buffet kost 12 euros (in voorverkoop, gratis drankje).


\stopnl 

\page

\startfr
\underline{Fontes}

Ume Gothic et Ume Mincho (\underline{sourceforge.jp/projects/ume-font}) modifiées.

\underline{Couverture}

PSD d'Hichem dont les tracés et masques sont parsés par un script maison en PythonFu, processé dans Gimp (\underline{www.gimp.org}). Couverture composée dans Scribus (\underline{www.scribus.net})

\underline{Pages intérieures}

Composées en ConTeXt (un des enfants du système TeX) et rendu en MKIV (\underline{www.contextgarden.net}).

Design sous licence Art Libre (\underline{artlibre.org}).

Imprimé chez Impresor-Pauwels avec les soins attentifs de Michel Berthelot et de Claire Delporte en août 2011.
\stopfr

\startnl
\stopnl

\stopcolumns
